Bubble sort
01.Вводится количество элементов
02.Вводятся вещественные числа(с плавующей точкой \ с остатком)
03.Вывести наибольшее из них
04.Реализовать алгоритм bubble sort(пузырьковой сортировки)
05.Вывести отсортированный массив
P.S ссылка на видео работы алгоритма https://www.youtube.com/watch?v=nmhjrI-aW5o
P.S только не гуглите как его реализовать, лучше не сделать, чем скопировать
* Points: 3